127位 歐洲政要聯署反擊譚德塞 讚揚台灣防疫 台外交部：誠摯感謝

世衛總幹事譚德塞連續多日批評台灣，包括斥台灣對他作人身攻擊、否認台灣曾警告武漢肺炎人傳人等。台灣外交部發新聞稿，指歐洲議會 67 位跨黨團議員於 4 月 8 日聯名致函歐盟外交暨安全政策高級代表 Josep Borrell，加上德國國會 60 位跨黨派議員於 4 月 2 日聯署致函世衛總幹事譚德塞，總共 127 位歐洲政要共同發聲，一致讚揚台灣因應新冠病毒的防疫模式值得學習。

好撚鍾意睇條黑柴出黎9up
小學雞得黎又好好笑
次次講完都俾人圍插，仲要喺俾發達國家政要圍屌

搵個台灣人去告佢誹謗

中國人就係唔撚識點樣拉攏多人

淨係識一招

Push

一開聲就話人地歧視佢
正一死仆街嚟

學埋中共啲死仆街野弱勢人士弱到變埋強勢

中共好鍾意搶道德高地
搶到就係咁搬龍門

佢根本係Chinese Style